話要平反達哥嘅同我入黎

一個人
五年前係咁
佢話過開台唔係為錢
依家幫中資賣廣告
六四當冇事
之後貼下黃藍是政見黑白是良知
罷日工就有人要幫佢平反
反佢就鬥黃分化

我冇野講

條link bug咗

其實由頭到尾都無怪過佢講唔講 我明佢有難處 亦相信佢初心未變
但佢果時fb 咁講野法 我覺得我無可能再用以前既感覺去睇佢
唔會話反佢 但我就無動力再睇佢任何野

收皮啦批鬥撚

係
睇咗咁多年傷完感情
就算再開sleeping dogs舉黃傘之後都唔會想睇
冇可能破鏡重圓
最多印象好翻少少

721唔見人
今時今日先喺元朗企兩企
點原諒
根本冇可能補救

啱你啱
達大大英明
邊個夠膽話佢唔係黃就係批鬥

玻璃心

好撚似「傷害了我們中國人既感情」既大陸仔

係呀我係玻璃心
你個心咁硬原諒黑警都冇問題
人地都訓斥咗相關警員
唔好鬥黃分化啦

好撚似鐘意人身攻擊嘅on9仔

其實佢唔方便表態我唔會怪佢
咁你咪企埋一邊做返你自己既野囉
大把人都冇表態日日照出Game片啦
唔好扮委屈又話自己暗黃囉
又做雞又要攞貞節牌坊